[JS6717] 港大社會科學問答區

恭喜晒各位dse寶寶入咗嚟港大社科先
相信大家對呢科或者港大都有啲疑問
你地有咩問題既可以喺到問下

畢左業訓邊個天橋底好？

冇所謂啦都係乞食

讀咩major無咁乞食

冇 入得嚟就預咗乞食
地理 sociology 政政 psycho 科科都咁乞

psycho 搏上master係咪已經最好

聽講係 不過gpa要夠高

push

係

GCSI要兩樣玩晒先畢到業呀
btw gc嗰個exchange 報faculty level exchange就一定要過3
ww就唔洗

有冇ba

自己上hkufife個網睇下自己係咪符合晒佢啲條件

唔洗一定有活動 你符合條件 開sem申請就可以

想知樓主你係咩major！

想問下一般會用幾耐讀曬啲common core
見網上有啲人話如果去exchange 最好兩年內讀完
同埋去exchange會唔會影響declare double major?

冇話幾耐讀完㗎喎
yr4都可以讀 仲有關愛座可以reg先
exchange就一定要去㗎啦 讀少啲free electives 淨係讀double maj既requirement就應該唔會影響double major既

你諗住yr1報？

想問絲打tutorial幾時可以reg?
係咪要同人搶㗎見唔到master registration有得揀